勇士

我也不是大無畏 我也不是不怕死

一想到心儀的你 從來沒有的力氣
突然注入漸軟的雙臂

如窮追一個夢 誰人如何激進
亦不及我為你那麼勇

沿途紅燈再紅 無人可擋我路
望著是萬馬 千軍都直衝

我也希望被憐愛 但自願扮作英雄去保護你
勳章你不留給我 仍然願意撐下去
傲然笑著為你擋兵器

跌下來再上去 就像是不倒翁
明明已是撲空 再盡全力補中

再沒有支援 還是有這點英勇
渴望愛的人 全部愛得很英勇

個腦一直係巴打最後跌落去個畫面
有邊個面對死係無恐懼，究竟佢係有幾大決心先做到呢個決定